地鐵d廢老真係好撚on9

明明大家都要下個站落車，後面d仆街好似以為得佢一個會落車咁，勁撚心急咁喺我後面係咁又推又jipjip聲 ，又係咁叫你借借，借你老母咩呀大佬我陣間都要落啦

通常呢d 9成都係仆街廢老

利申每次都好撚惡咁屌9佢我一陣都要落車

讓俾佢行前先, 之後係後面推返佢。

都有好多L樣，完全冇落車意圖，擋L住出入位
淨係拎住部電話禁禁禁/睇睇睇，叫佢借借又唔L讓，又唔講自己都落車
佢老味開門就施施然慢慢行，隻閪手仲冇停過咁禁/睇住部電話
佢後面果D就僅僅落得切，度門貼住背脊咁柵
真係冚家鏟黎

朝朝都係，搭東涌綫明明香港站係總站個撚個都要落㗎啦，唔明佢地迫乜柒 仲要已經成車都係人，真係以為得你一個要落咩死老嘢迫迫迫

每次大陸西喺臨閂門果陣衝入黎我都會踢鳩佢出去